{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099528",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 에코팡팡펜션(40미터초대형수영장)"
    },
    "text": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 バーベキューのご利用は、それぞれの客室の前にある単独テラスや1階の個別屋外バーベキュー場で可能です。 バーベキュー利用時間は入室時から夕方11時までで、炭とグリル、金網、手袋料金は30,000ウォンです。 バーベキューのご利用は当店で予約でき、火災にご注意ください。 児童と乳児を同伴する際には安全に注意する必要があり、全客室から利用できるメゾネットタイプの客室もあります。 プールは6月1日から9月30日まで運営され、午前11時から午後21時まで利用可能です。 プールは無料で利用でき、水深は幼児用で0.5m、子供用で1m、大人用で1.2mです。 泳ぐときは水泳帽、水着、アクアシューズを着用する必要がありますし、個別に持参する必要があるものもあります。 飲用水は地下水であることをお知らせし、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 スパは午後3時から午後7時まで運営され、スライドプールは7月1日から8月31日までご利用いただけます。 未温水プールではありませんので、朝の水泳は不可能で、売店は9時から10時まで営業しています。 駐車スペースもあり、ペンションのすぐ前に位置するハオク渓谷できれいで澄んだ水質の水遊びができます。 キッズプレイルームや子供の遊び場もあり、共用のシャワールームやトイレは24時間開放されています。 50坪型の共用シャワールームとトイレも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションまでの連絡はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法は？",
            "answer": "バーベキューのご利用は、それぞれの客室の前にある単独テラスや1階の個別屋外バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室時から夕方11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル、金網、手袋料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は当店で予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に利用できる客室はありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際には安全に注意する必要があり、全客室から利用できるメゾネットタイプの客室もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前11時から午後21時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "水深は幼児用で0.5m、子供用で1m、大人用で1.2mです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に必要なものはありますか？",
            "answer": "水泳帽、水着、アクアシューズを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "飲用水は何ですか？",
            "answer": "飲用水は地下水です。"
        },
        {
            "question": "スパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパは午後3時から午後7時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "スライドプールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スライドプールは7月1日から8月31日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スライドプールは温水ですか？",
            "answer": "未温水プールではありません。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は9時から10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに水遊びができる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前に位置するハオク渓谷できれいで澄んだ水質の水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの遊び場はありますか？",
            "answer": "キッズプレイルームや子供の遊び場もあります。"
        },
        {
            "question": "シャワールームとトイレは何時まで利用できますか？",
            "answer": "共用のシャワールームやトイレは24時間開放されています。"
        },
        {
            "question": "大きなシャワールームとトイレの利用料金はありますか？",
            "answer": "50坪型の共用シャワールームとトイレは利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 706
    }
}